［得罪講句］今晚新城市出黎講野果2個姐姐真係幾on9

我覺得今晚出黎講野果d真係on9
咩叫回應訴求
訴佢老母求咩
我地根本無野求shk
尤其果件所謂「社工」，似鬼多過似人

新鴻基幫警察帶路，助紂為虐，封晒成個商場玩困獸鬥
以致大量手足，義士受傷 被捕

我地今晚出黎係要為受左傷，被捕ge手足, 義士討回公道 同爭取返個公義

唔係訴求lor屌哪星